畀人DQ左申請延後補選？

畀人DQ左點解唔可以向法庭申請暫緩成個選舉？
好似我對DQ申請左司法覆核，唔係會影響成個選舉結果咩？點解仲可以繼續投票投落去？